鄭秀文算唔算樂壇最被低估既一個？

女人已經小人講
遠既個個都淨係講梅艷芳
近既就得番春卷
但其實sammi 勁撚多神歌🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

唔計歌，佢拍戲都勁多神戲

難登大雅之台

*堂

唱live一般，show mi演唱會快歌部份嚇撚死！

後期多k歌

下 香港最後一個天后喎

之前有個港台DJ同我講過 最怕聽到鄭秀文講嘢成日都蝕蝕雪雪聲

成隻飛曱甴咁

click入任何關於鄭秀文嘅po就係為咗呢幅

百看不厭

如何掉眼淚
終生美麗

氣都唔撚夠學人唱歌

唱歌難聽到 又樣衰

低估咩？
應有既榮譽都有晒

低估喎
唔係高估喎

唔算，好鬼多hits

唔好拍戲就得

證明連登多2000後

每次見到鄭秀文，個心都係諗張秀文
但你班連登仔獲撚獲都貼排骨圖
攪到我唔敢入啦

無低估， 同期既對手叫王菲.
好記得有年王菲上半段休息， 鄭秀文又出碟又出show， 博年尾橫掃各大歌手獎.

點知王菲一首《給自己的情書》就秒殺左佢.

最紅個期係拍華仔做孤男寡女個期， 幾首k歌真係超hit， 但抑鬱後聲底轉唒. 演唱會真係邊聽邊尷尬.

已經係天后級仲想點

某程度上鄭贏左啦⋯
王菲、彭羚呢d歌係贏晒

但當年後生係冧鄭秀文

歌后接班人 梅姐 葉倩文 王菲， 之後就斷左
鄭當年太長時間係二線影響左佢， 本來前輩退位佢上位， 都係要到《感情線上》 先真正大紅.

如果王菲唔係咁快唔玩， 我相信鄭上位要再delay